# music-island
一个在桌面上运行的音乐程序|A music program runs on the desktop;使用deepin20.8开发|develop in deepin 20.8;

你正在阅读中文介绍，英文版请查看:[README.md](README.md)

You are reading the introduction in Chinese. Check the English version at [README.md](README.md)

请在Linux上运行

pyinstaller打包 请在'Releases'中下载

使用模块：
[

os

sys

time

linecache

PyQt5

]

你可以复制./'other languages'文件夹中的语言文件，替换./files/data/main.txt(默认简体中文)

当然，你也可以自己制作

拥有两种模式(浅色模式/深色模式)(默认浅色)

你可以拖拽文件进行播放(会自动过滤非音频文件)

![1](https://usercontent.githubfast.com/user-images/100999485/214250634-c24e2c1c-0ff9-4ef9-9b77-9b4df175e407.png)

![2](https://usercontent.githubfast.com/user-images/100999485/214250673-964ccf75-2745-4fae-8fc3-f96b0c39434a.png)

1:当音乐播放时左右摆动，停止时静止。左键呼出进度条6，中键将正在播放的音乐从音乐列表中移除

2:播放上一首

3:开始/暂停

4:播放下一首

5:调节音量，呼出7，图标随音量大小改变

6:音乐进度条(可拖动)

7:调节音量

8:2,3,4在鼠标经过时变成蓝色

更多介绍请查看[bilibili](https://www.bilibili.com/video/bv1tY411D7R6)

希望它能够帮助你


V1.0.1更新

新增需要的模块[

magic

requests

json

base64

scrapy

binascii

Crypto

]

1:可设置大小

2:可设置横向/纵向

3:在接近屏幕左右两侧是，进行收缩，在上下设有保留区

4:新增‘更多设置’选项，呼出5,6

5:删除音乐列表，一键删除音乐列表

6:可进行下载音乐，音乐来自网易云(music.163.com)(放心，VIP照样下载不了)

7:增加音乐文件后缀的支持

8:音乐列表存储功能

更多介绍请查看[bilibili](https://www.bilibili.com/video/bv1eT411y7bK)

希望它能够帮助你


V1.0.2更新

1.显示隐藏结合一个按键

2.音乐进度记录

3.新 更多工具

可视化音乐列表

综合组件

图像难以解释，请查看视频(使用githubfast编写，github访问不了)

更多介绍请查看[bilibili](https://www.bilibili.com/video/bv1ts4y1s7dk)

希望它能够帮助你
